一號戒備信號在下午5時15分發出（9/8）

天 氣 稿 第 122 號 - 發出/取消熱帶氣旋警告信號
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
發出/取消熱帶氣旋警告信號

一 號 戒 備 信 號 在 下 午 5 時 15 分 發 出 。

表 示 有 一 熱 帶 氣 旋 ， 在 香 港 約 800 公 里 內 ， 可 能 影
響 本 港 。

請 在 計 劃 活 動 時 考 慮 天 氣 的 轉 變 ， 並 注 意 離 岸 海 域
可 能 有 強 風 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 08 月 09 日 17 時 16 分 發 出

又星期6日落雨屌

聽日一定10號